有無手足打算唔還學貸 申請破產拎綜緩

如題
借左政府廿萬，有無人一齊唔還

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你唔想去旅行啦?

我同你講，
借政府錢唔還慘過借銀行錢唔還。

借銀行錢唔還，最多老破完又一條好漢。
借政府錢唔還，，
你一日未死都咬實你唔放。

破完產 5年後都會追返？